{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000448",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1082316?place[place_type]=GID&place[gid]=1082316&place[latitude]=37.7543081941&place[longitude]=127.3591433854&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 애플밸리펜션"
    },
    "text": "[宿紹介] 予約する前に次の事項を必ずご確認ください。 まず、宿の入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 追加人数がいる場合、予約後はペンションに連絡してください。 また、ペットは同伴の場合、入室及び払い戻しが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 入室と退室時間は正確に遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失があった場合は損害賠償金が請求されます。 個人火器であるガスバーナーと電気グリルは使用が絶対に不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 客室内は禁煙で、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は利用が制限されます。 重複した予約が発生することがあり、この場合は予約順に確定処理され、重複して利用できない場合は全額払い戻しが行われます。 [スパ/ジェットプール]スパ棟での利用は入室後から23:00まで可能であり、入浴剤の種類は使用できません。バーベキューとスパは同時に利用できません。 スパの利用中に無分別な使用による汚染が発生した場合は費用が請求されます。 [バーベキュー設備] 個人火器であるガスバーナーと電気グリルは使用が絶対に不可であり、スパ棟では個別テラステーブルで炭火でバーベキューを楽しむことができます。 バーベキューの利用時間は16:00から20:00までで、個別テラス暖房機は2時間に10,000ウォンです。 また、フルヴィラドンの場合、室内バーベキューは時間制限がなく、屋外のプライベートテラスガーデンバーベキューはガスグリルまたは炭火グリルの中から選択できます。 屋外バーベキューの利用時間は16:00から21:00までです。 [一軒家ペンション] すべての客室は一軒家で利用可能であり、全客室は2階メゾネットタイプです。 また、全客室は一軒家のプライベートテラスを持っています。 暖炉はスパ棟を除くすべての客室で利用でき、暖炉の利用料は40,000ウォンです。 利用期間は12月から2月までで、薪は提供されますが、個人持参の薪は使用できません。 [プールビラ]プールビラ棟では屋内と屋外のプールをご利用いただけます。 プールビラ棟のプールの利用時間は入室後から退室日までで、冬季にはお湯とぬるま湯が提供されます。 お湯の場合、温度によって料金がかかり、維持時間によっては追加料金が発生することがあります。 プールビラ棟のプールの大きさは2.7Mから7.5Mまでで、水着や機能性衣類は必須です。 屋内プールの備品としては、ビーチタオル、チューブ、ビーチボール、脱水機があります。 プールの無分別な使用による汚染は費用請求されます。 [屋外プール] 屋外プールは夏季に運営され、大きさは6Mから20Mです。 利用時間は15:00から19:00までで、連泊時には。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "宿の入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴の場合、入室及び払い戻しが不可能であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿の入室と退室時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間は正確に遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失があった場合は損害賠償金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "個人火器であるガスバーナーと電気グリルは使用が絶対に不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙で、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットプールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパ棟での利用は入室後から23:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "スパ棟で使用できる入浴剤の種類はありますか？",
            "answer": "スパ棟では入浴剤の種類は使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューとスパは同時に利用できますか？",
            "answer": "バーベキューとスパは同時に利用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は16:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "すべての客室は一軒家で利用可能であり、全客室は2階メゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "暖炉の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "暖炉の利用料は40,000ウォンです。利用期間は12月から2月までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラ棟ではどのようなプールを利用できますか？",
            "answer": "プールビラ棟では屋内と屋外のプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラ棟のプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラ棟のプールの利用時間は入室後から退室日までです。"
        },
        {
            "question": "屋内プールで利用できる備品は何ですか？",
            "answer": "屋内プールの備品としては、ビーチタオル、チューブ、ビーチボール、脱水機があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は15:00から19:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 869,
        "QA": 601
    }
}